{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023234",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "수원역 호텔 MALU (마루)"
    },
    "text": "水原駅レジデンス客室とコンテンツ客室の出会いが体験できるホテルMALU。 お客様の快適さを最優先にするこのホテルは63室の客室を保有している。 訪問してくださったすべてのお客様に感謝の言葉を伝えたい。 2022年10月には全客室の寝具を羽毛100%に全量交換し、宿泊客により快適な宿泊を提供している。 客室利用に関する案内では、IWALK-IN特価商品は徒歩で来る場合のみ適用され、車で訪問する場合は追加料金が課される。 また、レイトチェックアウトを希望する場合には追加料金を支払わなければならず、すべての客室の価格は基準人数である2人基準であり、超過時には追加人数当たり料金が賦課される。 客室内のアメニティ及びミニバーは1回提供される無料アイテムであり、ルームサービスは提供されない。 長期滞在の場合、3日に1回定期クリーンが提供され、必要な場合は追加清掃が可能だ。 ホテル内は禁煙であり、喫煙時には過料と特別整備費用が追加で賦課される。 また、成人男女同室での宿泊は利用誓約書の作成後に可能であり、身分証明書をチェックインの際に持参しなければならず、騒音防止のために深夜12時以降は静かに過ごすことを勧告する。 客室内の汚染時には洗濯費が請求されることがあり、レジデンス客室の場合、飲食物および分別収集を通じてゴミを管理しなければならない。 キャンセル及び払い戻し規定によると、未成年者や異性の男女同室での宿泊予約時に発生する損害や被害に対して責任があるので、キャンセル及び払い戻しが不可能だ。 ホテルの住所は京畿道水原市八達区古花路9番キル33で、地下鉄は8番出口から200メートル直進してセブンイレブンの裏側からホテルを探すことができる。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルMALUの客室は何部屋ありますか？",
            "answer": "ホテルMALUは63室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルMALUの客室利用に関する案内はありますか？",
            "answer": "はい、ホテルMALUの客室利用に関する案内があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルMALUの寝具はどのようなものですか？",
            "answer": "ホテルMALUでは2022年10月に全客室の寝具を羽毛100%に交換しました。"
        },
        {
            "question": "ホテルMALUのレイトチェックアウトは可能ですか？",
            "answer": "ホテルMALUではレイトチェックアウトを希望する場合には追加料金が必要です。"
        },
        {
            "question": "ホテルMALUの客室内のアメニティやミニバーは何回提供されますか？",
            "answer": "ホテルMALUの客室内のアメニティやミニバーは1回提供される無料アイテムです。"
        },
        {
            "question": "ホテルMALUではルームサービスは提供されますか？",
            "answer": "ホテルMALUではルームサービスは提供されません。"
        },
        {
            "question": "ホテルMALUでの長期滞在の場合、清掃はどのように行われますか？",
            "answer": "ホテルMALUでは長期滞在の場合、3日に1回の定期クリーンが提供され、必要に応じて追加の清掃も可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルMALUは禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ホテルMALUは禁煙です。喫煙する場合には過料と特別整備費用が追加で課されます。"
        },
        {
            "question": "ホテルMALUでの成人男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "ホテルMALUでの成人男女同室での宿泊は利用誓約書の作成後に可能です。チェックイン時には身分証明書の提示が必要です。"
        },
        {
            "question": "ホテルMALUでは深夜に静かに過ごすように勧告されていますか？",
            "answer": "はい、ホテルMALUでは深夜12時以降は静かに過ごすことを勧告しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルMALUのキャンセルや払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "ホテルMALUでは未成年者や異性の男女同室での宿泊予約時に損害や被害が発生した場合には責任を負うため、キャンセルや払い戻しは不可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルMALUの住所はどこですか？",
            "answer": "ホテルMALUの住所は京畿道水原市八達区古花路9番キル33です。地下鉄8番出口から200メートル直進し、セブンイレブンの裏側からホテルを探すことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 530,
        "QA": 602
    }
}